FG 未有工，已經講定交家用

揾 10k 交 4k
20k 交9k

利申 公屋仔

咁交法我寧願搬出去住

唔0 咪唔洗交

你預計自己會搵到幾多

20k交9k on99
俾我一定出去住
儲8千

慘
利申 fg 到而家我一毛家用都未交過

窮人生仔正仆街

唔知係咪屋企人依排壓力大

想當年搵12k，老母要我交6k
扣埋強姦金俾一半有多

呢啲老豆老母就係養兒防老 好撚嘔心
利申：從來自動波比家用，屋企人從來冇主動問過

未話要交家用之前 13/ 14 k

依家 搵緊 15k以上

你媽係咪唔想抱孫

20k交9k
我出去租樓都得啦

後生仔有時唔好同屋企人咁計較

我fg嗰幾年 個個月未到月尾
已經比屋企人追定俾家用

而家結左婚搬左出去有小朋友
老母個個月借頭借路都搵藉口話唔要
轉個頭又塞返比你 （雖然我都有照俾）

到結婚又好 買樓又好 裝修又好
又㩒定疊錢借啲兒話要幫下手
一疊現金咁塞比你

你俾幾多屋企
屋企第時咪又俾返你

慘過你大有人在，我返intern個時已經要比家用，到我依家係fg,返fulltime我要比一半做家用

差不多, 我每月畀緊14k家用